反斗奇兵4:仆街bonnie貪新忘舊

如果我係安仔而我知道bonnie將胡迪打入冷宮之如仲整唔見嘅話，我實會打撚死佢當佢玩具咁撚，係Toystory 3嗰陣仲扮到好似好鐘意胡迪，仲呃到安仔俾胡迪佢，搞到安仔冇咗個回憶、玩具。就算bonnie唔挽都可以還番俾胡迪啊

力架冇個好人

玩

胡迪同巴斯光年講bye bye嗰幕想喊

遲早掉左隻爛鬼叉

Hispanic

真心覺得當初佢跟andy上大學
Andy都重可能會放佢係當眼位得閒撚兩嘢
重有機會買下高達同囡囡figure或者其他玩具
咁迪胡反而有新同伴
跟bonnie就入衣櫃食塵

估唔到bonnie咁仆街睇完之後好q憎佢
當初佢應承過安仔架

挽字冇人屌

玩呀屌你老母

咪係囉
安仔大學嗰陣帶條女返房啪啪啪，胡迪都仲可以喺隔離納喊助威
細個諗住toy story 個結局係安仔將胡迪傳比佢個仔，一路代代相傳

當日睇都係呢個感受 拎撚左胡迪之後扔人入衣櫃
正一死女包

玩呀 屌你…

btw..bonnie最尾都唔覺唔見左胡迪

真心灰

剩係掛住同翠絲玩 由頭睇到落尾都係極女權

細唔女係咁架啦
又女權
想問下有邊個細個無掉過玩具？

其實我唔係講bonnie掉玩具d位做得好突兀

女仔鍾意玩女正常
咁樣先反而唔係女權
寫Bonnie鍾意玩高達就女權喇

唔好過我話，過一排枝叉同把刀又會變返真正嘅垃圾

一定唔係黑人囉
條友都九唔撚搭八